聽日唔係8號既話我出旺角裸跑。

ok

Lm

留名睇走數

大後日10號

等睇樓豬話聽日係9月8號

係咁嫁啦

原來可以咁玩

你真係好撚醒呀

好醒阿